+++
Author = "Lewo"
title = "Lundi 01 janvier 2018 00h00"
date = 2018-01-01T00:00:00
Categories = ["2018"]
menu = "main"
draft = false
+++

Il faut ici des nouvelles sensass...<br />
Bof ! C'est un charnier ! Deux mille dix-sept est rempli de silence.<br /> 
Hop ! aux archives ! Page blanche...<br />
 
Deux mille dix-huit commence...<br />
Rendez-moi la folie. Les mots. La nuit. Les chiens. La musique. L'océan. Et puis, et puis, les femmes... des raisons d'écrire quoi !<br /> 
J'suis de ceux-là qui hésites. Merde, la vie, ça se raconte ou ça se vit ?!
 

